新手機game Final Fantasy最終幻想:覺醒 有冇人玩 公會招人O:-)

Ser: 11區 無知之座
公會名: 邊緣人的茶會
咩人都收
有冇人玩

另外右上角福利->推薦人 入邀請碼 19y32h 有100石
入禮品碼A20100100000NJY有200石
禮品碼：AQ1E20100000XG5 ※軍神之力x500
禮品碼： AN1C20100000HNB ※中級經驗書x50
禮品碼：AM1B201000006UV ※高級經驗書X5
禮品碼： AK1A20100000YRU ※初級經驗寶石

公會有唔少福利咖 幫下手做大佢啦

最終垃圾

意義不明

點解你地入碼唔入會 每日有獎抽咖

推呀

黎公會 邊緣人的茶座 呀多多福利

come la

push b4 sleep

Download try try

入會呀

唔同ser都試下search個會名

入返APP台啦
擺係其他台搏多d人睇到真係好鬼cheap

Cheap唔cheap見人見智

Pish

屌你老母死乞衣

貼哂d碼自己係到r福利
好撚肉尻酸

講明叫你地貼app台
仲係咁既態度

收皮啦

邀請碼鐘意入咪入唔入又唔會姦你
下面堆code我又冇著數齋開心share都要吠
咩態度唔態度你做緊老細揸fit論壇你話事定幾時多咗個版主制度 定係風紀呀 唔鐘意咪block我囉仲咁好興致打字
再者我兩邊都有開個post唔得？手機game係app都係game喎 我又唔係啲討論po而係齋po啲info 一個post咁影響你？

鐘意既摘我名話比老師知啦由得你鐘意點插就點插 慢慢